香港人對萬寧.中國人對樂天

睇死過一排又去萬寧買野
可能仲短過強國人杯樂天